交左app 裸聊勒索騙案新聞綜合post

最新一單

秀茂坪14歲男童玩Line 遭人用不雅片勒索1.8萬元

今（19日）午3時許，秀茂坪秀明道一名14歲男童在社交應用程式Line，懷疑被人以一段不雅影片勒索1.8萬元，家人報警求助。警方初步調查後，將案件列作勒索，交由秀茂坪警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

Heymandi

今（11日）下午4時許，居住黃大仙慈雲山道一戶姓潘家人向警方報案，指家中一名17歲青年玩匿名交友app「Heymandi 」時，遭人拍下裸聊影片兼勒索2千元。警方經初步調查，案件列勒索，交由黃大仙警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

14歲就有18000

用條牙籤諗野
抵撚死

[Tg] 放低TG就會有人搵? (102)

勒索佢嗰個人算唔算藏有兒童色情物品？

俾人勒索姐，未必真係有咁多啊

咁驚閪咩

其實啲男人怕乜，放上嚟都冇人睇
不過呢個cp，唔知啲狗會唔會做嘢

依個app本來已經滿佈垃圾

依家仲攪單咁嘅嘢

33歲男用Line被拍不雅影片 遭勒索3000元幸無損失

今（25日）凌晨2時03分，有人於油麻地彌敦道向警方報案，指一名33歲男子使用社交應用程式Line時，懷疑被人拍下一些不雅影片，其後被勒索3,000元。人員經初步調查，案件列勒索，交由油尖警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。事件中，事主並無金錢損失。

20歲仔玩Line遭拍不雅片勒索失5.5萬元｜ 蘋果日報

一名20歲姓趙男子，早前疑於社交應用程式Line認識一名男子，其後懷疑被對方拍下不雅影片，並要求將2萬元人民幣轉賬到一內地銀行戶口，及購買約3.5萬元蘋果iTunes點數卡。趙男按指示後懷疑受騙，凌晨零時許於九龍塘金城道報案。案件列勒索，交由九龍城刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。據知趙男為浸會大學內地學生。

33歲人都仲咁on9
緊火就去叫雞啦屌

heymandi通常都係本地人用。
如果係勒索，其實有機會可以捉到人。

沙田15歲仔墮裸聊陷阱 玩LINE遭拍不雅照勒索2萬

2021/01/07

沙田田心水泉澳邨一名15歲少年玩LINE時懷疑遭拍不雅照片，遭勒索2萬元，昨日報警求助。

警方昨日傍晚6時48分接獲少年報案，指早前於一社交應用程式懷疑被一名人士拍下不雅照片，對方及後要求他將2萬元轉帳到一銀行戶口。

警員接報到場，經初步調查，案件列勒索，交由沙田警區刑事調查隊第七隊跟進，暫未有人被捕。